[照舊嘈交要自貼身材]健身資訊討論區5.1

上個post
講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼

lm

開左啦 咩春5.1 on9

［夠做埋黎］健身資訊討論區5

各自發展囉

推呢邊
另一個post亂咁派膠

無知一問
想問巴打係咪體脂唔夠低 做腹肌d exercise 冇咩用架

有用 但係都係見唔到, 因為都係要體脂低先見到
但係你練既話, 到時體脂低就會每舊都好大舊

唔該巴打

whey protein飲哂 之前係supplement suare特價買
請問咁多位師兄知唔知邊間有做緊折 或者 特價
或者邊隻牌子性價比高

唔該主席

工作關係遲咗開新po，對唔住 不過大家兩邊都可以討論，無話邊個打邊個
派膠po可以不理

都係買之前望下果幾間野個facebook

腹肌有幾層，睇唔到都要練架，幾乎所有動作都要core 黎穩定身體

我都想知有無邊隻好過myprotein impact
收貨好麻煩

你地自己開個post 講啦

thanks

此post議員

我而家體脂11.4%，如果我日日都做腹，一日做腹肌輪一日做YouTube個8分鐘腹肌訓練，大約幾耐會有個形出到？

通常三個月到開始見到成果

btw 去呢個post啦

想問下 港島區 健身中心邊間好 月費幾錢
心思思想join玩下

此post已完 去呢個post啦